今。晚

今日趕功課衰左 想咸

愛我愛達哥哥
不要迷戀哥
我只愛達哥哥

我想甜

點解要咁近影

靚d 唔覺嗎

不覺

咁點影先令

點都有D距離
咁近有咩缺點都睇到哂

缺陷。美

不了

斑仔

朱扒

粗菜心

我父釣的 好鮮

茄汁豬好香 juicy

好叻

幸福！

好多魚

感恩

D魚係邊釣？鮮？

機場果邊 rly鮮

你就好 成日又魚食
爸爸仲會釣你食
Very grape

係 感恩